好癲,超級市場貨架又吉,膠紙又周圍都無

天文台算唔算製造恐慌

膠紙缺貨

用痴信封果隻頂住先囉

細聲同你講：郵局有得賣，封箱膠紙$9。

見係巴打先講，唔好廣傳令有需要寄野的人買唔到。

Sorry 唔肯定係唔係$9 。
可能加咗價。

巴打好心，不過最低限度加密，起碼cdrom 冇得睇

搵到3M嗰隻 要10蚊卷

冇膠紙用塗改液得唔得？

係都改錯帶啦on9

onlun9 點解唔比CDROM睇?
天災面前仲分呢啲

佢話唔好廣傳，按佢意思咋